武漢肺炎個死亡率不是重點, 而問題係一中左就人生玩完(肺, 腎, 心臟, 睪丸)

客觀講, 強国高於二成死亡率(實際死亡率), 是因為強国太多人中左(幾百萬人), 醫療體糸崩潰, 沒有那麼多醫療資源去醫治, 無法應付那麼多患病者, 所以才那麼多死亡. 但在其他國家, 只有不足3%死亡率
武漢肺炎個死亡率不是重點, 而問題係一中左就人生玩完
一中左就肺部, 腎臟, 心臟, 睪丸功能受影響, 未計其他後遺症

武漢肺炎（COVID-19，2019新型冠狀病毒）截至今（15）日08點23分，根據《人民日報》公布最新公告，中國境內確診病例為6萬6558人，死亡人數1524例，非洲目前也爆出首例，已接受隔離治療；疫苗尚未研發出來，在PTT上有網友列出一篇中國研究報導指出，武漢肺炎病毒除了肺部，可能還攻擊腎臟及睪丸細胞，意指甚至是輕微症狀也可能造成男性不孕，這樣的研究結果令人感到驚訝。

大陸多家醫院機構共同研究發現，新型冠狀病毒（武漢肺炎）感染患者除了肺部受攻擊外，可能存在廣泛的腎臟損害，並強烈建議在感染確診患者入院第一天起，應盡早採用腎臟功能保護措施。

第一財經報導，一份名為「Caution on Kidney Dysfunctions of 2019-nCoV Patients」的論文已提交醫學預印本網站Medrxiv公開並等待平台審核通過。該論文研究來源於武漢、黃石和重慶的59例新型冠狀病毒（2019-nCoV）感染患者病例。

論文結論稱，新型冠狀病毒感染患者可能存在廣泛的腎臟損害，並強烈建議在感染確診患者入院第一天起，應盡早採用腎臟功能保護措施，尤其是連續性腎臟替代治療(CRRT)，有望為降低危重病人死亡率提供有效措施。

最新研究結果顯示，新冠病毒(2019-cNoV)的關鍵受體ACE2在人體腎臟中存在高水平表達，比肺部高近100倍，提示腎臟可能是2019-cNoV的主要攻擊靶點之一。

該論文報告，正進行有關2019-nCoV感染的59例患者腎功能的病例研究，其中63%（32/51）的患者表現出蛋白尿，提示腎功能不全。分別有19%（11/59）和27%（16/59）的患者血漿肌酐和尿素氮水平升高。電腦斷層掃描（CT）掃描顯示100%（27/27）的患者腎臟影像學異常。

根據最新新冠肺炎疫情報告，湖北新增案例連10日降。北京朝陽醫院副院長童朝暉表示，新冠肺炎患者，與2003年的SARS相比，病情進展得更快，心臟也受到非常大的攻擊。

據《新京報》報導，童朝暉指出，新冠肺炎的患者，有嚴重的呼吸衰竭，與2003年的SARS相比，病情進展得更快，缺氧發展得很明顯；而這次患者的心臟受到的攻擊也非常厲害，他分析這些患者心臟肌酐蛋白，非常特異，救治的難度比以前還要大。因此，他們要密切觀察這些患者的生命跡象，比如心率、血壓、血氧的變化。

點解無拿拿咁多人病發暈低, 因為心臟受到病毒
至於肺炎, 肺纖維化, 大家都知, 不說了
另外腎臟和睪丸都受到攻擊, 會出事
一中左就人生玩完

所以強国不斷強調低死亡率, 那是沒有意義的, 到時肺有事, 腎有事, 心臟有事, JJ有事, 但你死不去, 你覺得自己人生會如何?

MERS 有講到 AKI

source？

生比死更難受

上面咪成堆SOURCE, 我9 UP咩

你唔比link點知有冇人9up

睪丸

中國人 千方百計壯陽

到頭來都系一場空

愈睇愈似消滅低端人口

武漢肺炎風暴》專家：與SARS相比，患者呼吸衰竭病情進展更快，心臟受到的攻擊更厲害！

攻擊心臟, 所以咁多人無拿拿暈低

俗稱武漢肺炎的新型冠狀病毒（COVID-19），經研究發現除了可能攻擊腸道、肝臟等器官之外，南京醫科大學附屬蘇州醫院泌尿外科樊彩斌等專家，近日更上傳一篇論文提出兩個潛在目標，分別是腎臟與睪丸。

攻擊腎臟與睪丸

【武漢肺炎】新型冠狀病毒損害腎臟 關鍵受體ACE2水平高於肺部

攻擊腎臟

證明攞黎攻擊台灣同香港
要種族滅絕

客觀講, 肺, 腎, 心臟一定係目標
只能話JJ係潛在目標
但咁都死啦, 肺, 腎, 心臟有事, 諗下結果會點

客觀講, 肺, 腎, 心臟一定係目標
只能話JJ係潛在目標
未計其他後遺症

男人腎虧=死

腎同J 唇齒相依

睪丸呢part連登仔唔洗擔心

冇仔生我唔care
我驚嘅係個肺同腎
中咗真係變廢人

喺日本直郵輪嗰百幾個確診係咩環境呢

海上武漢

預左入面既人全中

一早已經有人講中咗仲衰過死

又唔係射唔到精，只係生唔到，好多人都無所謂吧

link?

癡撚線病毒

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

唔係有2個極速出院咩？

佢地有明顯呢啲問題？？

重有 康復一樣可以帶毒

屌 人地都比撚左論文名 你唔識google?

心臟有事係咪因為由於肺功能差咗，提供俾身體嘅氧氣𣎴足，而心臟肌肉能量需求大，所以首先受影響？

連登仔以為發個燒就冇事仲話想社區爆發

Imaging showed bilateral pneumonia in 75% of cases, multiple mottling and ground-glass opacity in 14%, and pneumothorax in 1%. Organ function damage was present in a third of patients at admission: 17% had acute respiratory distress syndrome (ARDS) — including 11 patients who worsened quickly and died of multiple organ failure. Eight percent had acute respiratory injury, 3% had acute renal injury, 4% had septic shock, and 1% had ventilator-associated pneumonia, they said, noting that all cases were confirmed by real-time polymerase chain reaction.

75% 雙肺肺炎
17%急性呼吸綜合症
其中11個病人複數器官衰竭而死亡

8%有急性呼吸系統創傷
3%有急性腎臟受損
4%有敗血性休克
1%有呼吸器相關肺炎 (co-infection)

會唔會性冇能？

Multiple organ failure

心臟係受影響
我睇時代向錢看個醫生都話話隻病毒令到心肌炎
而上面有埋論文話會影響心臟

屌西冇力

同aids 一樣

生化閹割

唔知香港出院嗰兩個人有無依啲後遺症呢

佢留言前撚有source

開唔到既

我想做女人

In a recent case report on 138 hospitalized COVID-19 patients, they note, 19.6% developed acute respiratory distress syndrome, 16.7% developed arrhythmia心率不正, 8.7% developed shock休克, 7.2% developed acute cardiac injury急性心臟受損, and 3.6% developed acute kidney injury. 急性腎臟受損"Rates of complication were universally higher for ICU patients," they write.

Summary: 病毒能直接干預心率
Virus infections can cause cardiac arrhythmia. Scientists have now discovered the molecular mechanism. They have demonstrated that the receptor which the virus uses to infect heart cells is normally necessary for regular heart beat. Likewise, when the receptor is absent, arrhythmia occurs.

殺老人解決人口老化
結果咪又係做Condom

自煮燃發永久避孕生物試劑
禾支又然

呢隻肺炎咁攪法 中國既醫療系統就算㩒得著個疫情都一定完全崩潰 呢堆全部變長期病患對佢地同党都慘過死

有成班on9仔仲話唔同SARS中左都好得番

不舉，有閪屌都冇力屌

根本完美既病毒係唔會想整死宿主。相反係會想同宿主共架，再大量傳播。

小朋友咪咁天真啦，中國撚閪會理班長期病患

最緊要有source

Thanks 樓主

完美病毒
中二病發作？

黑警受死

殺長子

講緊到時就算有錢 都唔夠醫生同架生醫班病君

同埋而家地方政府已經開始出唔到養老金 可以睇到既係跟著連健保制度都開始完全崩潰

唔係政府話唔養就無事 遲早度度好似武漢咁起義 又窮又病爛命一條果陣先危險 好似班友狂噴口水播毒咁 到時唔通佢全國軍管咩

拎一堆大陸研究黎 然後話有source 乜連登仔唔係話大陸乜都係假既咩 一有啲岩自己睇既就好似汁到寶咁即刻開post
你話係美國專家或者cdc 公報出黎既先驚都未遲 一個乜鳩鍾南山鳩up幾句又話隻病毒幾撚勁 潛服期 去到42日 屌你老母美國cdc 都話一般黎講隻病毒會潛服14日 一啲非常極端既情況會超過14日既係有可能但係冇參考價值 又唔撚理 出撚埋哂啲標題黨post 返屋企訓教啦

佢個講法唔好啫，應該話危險性高嘅病毒唔代表要吓吓攞命，能令你間唔中發作同埋傳染人，先係算大殺傷力

講緊連登仔太勁

定係冇機會用到

中咗真心慘

如果間唔中發作，傳染人，唔下下攞命先叫大殺傷殺，咁sars mers bubonic plague the black death都唔大殺傷力。

細菌病毒無意志。就好似打風咁，有時打十號有時打三號 無咩完美唔完美。期間死唔死人，只係睇各自造化。

乜撚野？
如果病毒係生物（有爭議）
生物既進化就係為左盡量生存，繁殖同傳播。

個肺花咗，好返嘅話會唔會un花返？

陳奕訊中肺炎會點？

唔死一身潺

好賤

可能奶左野都唔知

On9 source 知唔知點解阿，醫學報告冇，病例都整份出來啦

腎好緊要

戒J可治療武漢肺炎

推

驚好似愛滋咁跟一世？

睇到標題粒蛋縮左一縮

"生物既進化就係為左盡量生存，繁殖同傳播。"
生物唔係進化，係演化，或者係適應。生物唔一定有大腦，無大腦就作唔到一個主動嘅決定，只能被動地依賴自己嘅化學同物理特性與環境相互作用。

生物唔係想生存。生物生存，係因為生存唔到嘅已經唔係生物。

就好似抗生素抗性咁樣，無抗性嘅死晒，有抗生個啲自自然然會取代無抗性嘅生存空間。呢個係唔需要目的。

其次，完美兩字係完全無意義。完美嘅人唔係人，係神，完美嘅病毒亦已經唔撚再係病毒。因為病毒就係入侵你，打鳩你，你免疫系統同時都會打鳩佢。佢越好打，你就越快死，你越好打，佢就越快死。你估真係mitochondria is the power house of the cell 咩。

忽然好多人想中一中
咁就唔怕有bb

我都想知個時SARS 有無人中左之後係完美好返

Children of Men 嘅劇本成為現實

唔錯
證明佢識獨立思考
係成長嘅表現嚟

我相信係就算崩潰左班人型豬都唔會反抗，就算反抗都只會一車車咁比人屠宰

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

中完屌西都冇力

好惡恐怖

更加多表証呢隻virus係依生化武器要求去設計
好多戰爭武器都主要去重創敵方人員而不是要死亡
因為令敵方人員殘廢而再不能參戰更有效打擊敵方
因救治傷員會大量消好資源

咁鍾意壯陽呀拿，就要你睪丸有事

根本就係為左令香港人絕種為目的開發出黎既生物武器

冇食類固醇好番果d咪冇後遺症。

Oh no

Medrxiv-> 垃圾級別evidence

起碼要lancet or NMJ 有講先係strong evidence

結論： 等多啲strong evidence 出先下結論

痴撚線睪丸都會攻擊

知唔知24歲打邊爐家族個個而家點？

個肺唔會受損？

男既壞睪丸

睾丸？

睪丸大獲好多

一早講咗啦
全民小康2020

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

吹大咗啦

多難興睪

以咁既傳染能力
攻擊能力

世界末日了

低端人口無仔生

腎壞就不舉，睪丸壞就生唔到，慘過死

依種病毒會同人類身體嘅細胞接收器ACE2結合
之後先可以係宿主身上不斷自我複製
而人類身體最多ACE2接受器嘅地方
第一就係肺
第二就係腎臟
第三就係心臟

隻病毒會攻擊人體ACE2細胞多既地方
肺, 腎, 性器官(男, 女都係)
另外這隻病毒攻擊心臟

男女性器官都係

連登仔就梗係太勁啦
不過都冇機會用到